有冇心太軟fans？

Domino's嘅Chocolate Lava Crunch Cake真係世界級正雖然唔係正宗心太軟，但蛋糕脆中帶煙韌軟糯，口感特別，加上濃郁帶少少苦嘅流心朱古力餡一齊食真係勁正糖霜仲多到滿瀉

大家有冇心太軟推介

打手味濃

自己整
利申撈過餅房 甜品店

不過自己黎講啱啱做就好鍾意食心太軟 但慢慢愈學愈多就唔再剩係心太軟

自己整唔係包餡焗而係自然流心嗰隻係咪好難

自己整一樣可以做包餡個種既
如果純漿無包野個種就咁焗咪上下火同時間要較啱 同埋就返你個杯係整完即焗定還是雪硬左攞出黎焗 黎黎去去焗野都係呢啲野啦 上下火 時間 你件野本身處於咩狀態 就算係包餡個隻都一樣 大猛火可能外面熟得太快但裏面未浴哂 或者外面熟哂裏面都被外面吸哂